勿讓個人利益者誤了35+大局，原泛民功能組別如候選人唔願初選，民間應自行舉辦民調，低民調者選民棄他選

教育界 / 社福界

如果今屆原本屬泛民既界別，因個人利益者互界導致對家勝出，咁新增幾多席都只會打個平

由其係教育界， 如果俾極度親共既教聯會當選， 洗腦教育將會鋪天蓋地推出，影響既係下一代，下下一代，絕不是果兩件私心者擔當得起

所屬界別既教師/社工，應立即舉行民調大會， 憑證入場

呢場運動，民間就係大台，唔輪到你地大言不慚

到左今時今日依個地步仲鬼打鬼，各懷鬼胎⋯⋯

$$$$$$$$$$$

欣賞醫護界以大局為重

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

無人討論？

推。
仆街泛民係咪想保住奶共黨34席

推

一講到利益 全部同路人都係敵人
民調只會對大黨同埋曝光率高既人有利 好似呂智恆呢d 一定輸硬 咁叫調真係公平咩！？
咪撚on9 如果我係大黨，知名度高 我都會吹風話用民調決定邊個出，未選已經可以打低同路人對手

我唔明啲人想點?
開頭要攬炒，炒極都樓價股市日日升
之後又要入區議會，入到去又俾港支打壓，
我知上面嗰咋野目的係要同全世界連成一線，
咁立法會又要入去，又要攬炒，
咁其實想點?唔簽就俾佢dq你，
等全球聲討港支?
咁到時全世界唔出聲又屌人唔入立法會?
我實俾人屌分化，但係我真係諗唔通?
點都好我會9月7日去投初選出線嗰個，
熱狗你就睇下有幾多人投囉

Push

仲有12個界别要人吖
勸合資格嘅朋友、同事、家人join吖